西門梓敬踢爆咗向佐想落格嘅50萬

向佐越嚟越有龍頭格

問心 大家想唔想香港獨立建國

向佐越嚟越似龍五

梓敬果然冇令我地失望
保持初心！

斬柒佢啦

驚撚到

藍屍狗咬狗

口都即刻窒撚埋

條柒頭收左皮啦，依家共產黨自己直接做，唔要香港班小丑

佐盟主

大佬大佬，新技安中國星二當家